開名分享下面試/做過邊間公司係中伏？

我先
royalty hk limited
話就話係請marketing 實質係請傳銷狗

Cityline 閪公司 見it工要即場係佢面前打Code 問問題答佢又嫌你咁

想請個勁既人又比唔起錢 又唔諗下自己公司d售票系統幾廢幾垃圾

置地Alexander house間law firm
入面個hr Claire Cheung 黑口黑面喝candidate
未見過hr 咁無禮貌

interview:
freightaimgo

互持也香港有限公司 Uchiya Thermostat Company Limited驚人search唔到
之前in過 好撚伏
最大粒嗰個廢老講到自己好似好撚把炮咁
成程係咁踩你
開14k都比佢屌話高 係到話教你嘢嗰個都係呢啲人工咋
後尾搵返原來淨係出10k請人 仲要講緊起碼要專上學歷